今日重課左佳源國際，聽日上12蚊好唔好?

岩岩先話還完債
唔貪心去番16蚊 去到12蚊賺6倍就夠

睇咁低？

先睇160蚊

發發喇

爸打入左幾手 發發啦

七八蚊一定上返

all in

2.5入左

睇火箭升空

尋日1558 果陣買左

岩岩有下4.7 走唔切
目標4.5

唔放就回番曬
下一波一定要放啦

收夠籌

穿左4蚊

好似皮已收, 穿番4蚊直落

睇好佢重有一下
4.5左右頂

3手

下一波即放

屌，仲未到100蚊架
垃圾

$5

好似幾好玩